香港d疑似個案有檢驗結果未吖？要隱瞞到幾時？

一路拖

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

唔接受都要承認運動已經玩完！ - #1

從昨天人數、破壞程度、tg汽油彈數目，今次遊戲已經落幕。 - #1

有七百萬人上街未？ - #1

只要裡面學生集體自殺先可以反敗為勝，民意先會逆轉 - #1

笑死！掉磚就咁大力整死人，掉汽油彈就無奶力…。算啦！返屋企吧！ - #1

意見及舉報：

放心，永遠都係疑似個案
因為會影響樓市